年年18歲但窮，定正常咁老但有錢

年年18歲
窮到仆街
問人借廿蚊㩒一百蚊個隻
居無定所
打垃圾工
但青春永固
冇病冇痛
fit到仆街
跳樓都唔會死

定正常咁老
行普通人行既路
讀書結婚生仔
中產
4x歲供完將軍澳d新樓
一年幾次日本泰國一次歐洲
加拿大passport
但六七十歲開始生cancer

點睇

有冇得揀一出世就即刻死

一定後者啦